屌你，d蝗屌哂鬼話唔再黎香港，點解條街重多左蝗?

又呃人，屌你老母死蝗蟲

口裡說不，身體卻很誠實

班仆街講左十幾年話唔黎香港但就年年破哂來港蝗數

新年掃貨

支那狗都好信

你on9的嗎？係6000幾隻蝗黎香港重未連單程蝗

同埋上大陸個d有9成都係新港蝗黎

新港蝗不肯面對事實

乜支那無野買架? 做乜鳩死哂落黎?

係MK買緊衫，係商場8成都係蝗，得2成係人

十二億話唔嚟都仲有一億

屌住黎

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

中国幾時整個限港令?

好撚多後生蝗都黎香港買潮牌但佢地唔知係乜黎

屌佢老母，去完mk買完野回家，同d蝗迫撚左成日，真係好撚痴線，點解咁撚多螺?

中國人一向都係死淨把口

咪撚黎啦，上面乜都有。